%-------------------------------------------------------------------------------
% CONFIGURATIONS
%-------------------------------------------------------------------------------
\documentclass[11pt, a4paper]{style}
% Configure page margins with geometry
\geometry{left=1.4cm, top=.8cm, right=1.4cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}
% Specify the location of the included fonts
\fontdir[fonts/]
% Color for highlights
% Awesome Colors: awesome-emerald, awesome-skyblue, awesome-red, awesome-pink, awesome-orange, awesome-nephritis, awesome-concrete, awesome-darknight
\colorlet{awesome}{awesome-nephritis}
% Set false if you don't want to highlight section with awesome color
\setbool{acvSectionColorHighlight}{true}
% If you would like to change the social information separator from a pipe (|) to something else
\renewcommand{\acvHeaderSocialSep}{\quad\textbar\quad}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	PERSONAL INFORMATION
%-------------------------------------------------------------------------------
\name{Kike}{Fontán}
\born{\noindent\rule{\textwidth}{0pt}\\11-01-1997}
\position{\enskip}
\address{\enskip}
\mobile{(+34) 656-695-625}
\email{kikefontanlorenzo@gmail.com}
\homepage{kike.wtf}
\github{CosasDePuma}
\linkedin{kikefontan}

\quote{``\href{http://cv.kike.wtf}{Este PDF también es un \textbf{bootloader}.\\\underline{Compruébalo pulsando aquí}.}"}
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\noindent\rule{\textwidth}{0pt}
\noindent\rule{\textwidth}{0pt}
\makecvheader
% Print the footer with 3 arguments(<left>, <center>, <right>)
% Leave any of these blank if they are not needed
\makecvfooter
  {\today}
  {Diego Enrique Fontán Lorenzo~~~·~~~Curriculum Vitae}
  {\thepage}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Educación}
\begin{cventries}
  \cventry
    {Grado en Ingeniería Informática} % Title
    {Escola Superior de Enxeñaría Informática (ESEI)} % Organization
    {Ourense, Galicia} % Location
    {Sept. 2018 - Jun. 2021} % Date(s)
    {
        \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
            \item {Miembro de la Junta de Escuela de la EET UVigo.}
            \item {Miembro de la Comisión del Departamento de Electrónica.}
            \item {Miembro de la Junta Directiva de la Delegación de Alumnos – DAAT (Responsable de la Infraestructura).}
            \item {Miembro colaborador en la organización del XVI Foro Tecnolóxico de Emprego.}
            \item {Miembro del comité de San Teleco.}
            \item {Coordinador del Club de Seguridad Informática.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	SKILLS
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Skills}
\begin{cvskills}
  \cvskill
    {DevOps} % Category
    {Docker, Kubernetes, CircleCI, TravisCI, Git, GitHub Actions...} % Skills
  \cvskill
    {Back-end} % Category
    {Express, Mux, PHP, MongoDB, MySQL, SQLite3...} % Skills
  \cvskill
    {Front-end} % Category
    {Pug, HTML5, SCSS/SASS, CoffeeScript, Bootstrap, Electron, Ionic...} % Skills
  \cvskill
    {Programming} % Category
    {Golang, Python, JAVA, \LaTeX, Android, Haskell, Bash, Powershell, C/C++, NASM...} % Skills
  \cvskill
    {Hacking} % Category
    {OSINT, Web Explotation, Reverse Engineering, Steganography...} % Skills
  \cvskill
    {Idiomas} % Category
    {Español (nativo), Gallego (nativo), Inglés (First – FCE – CEFR level B2)} % Skills
\end{cvskills}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	EXPERIENCE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}
\begin{cventries}
    \vspace{0.1cm}
  \cventry
    {Profesor y Divulgador Científico} % Job title
    {CeoAberto} % Organization
    {Vigo, Galicia | Ourense, Galicia} % Location
    {Oct. 2017 - ACTUALIDAD} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Profesor de Aulas Tecnópole, STEAM Kids, T2W y T2W Online.}
        \item {Ponente de diversas charlas sobre Seguridad Informática a más de 30 colegios e institutos bajo la iniciativa "Divulgación do Galego" promovido por el Concello de Vigo.}
        \item {Monitor en diferentes talleres de carácter científico-informático durante la Science Fair OCastro British School.}
        \item {Desarrollador adjunto de la infraestructura del espacio educativo virtual T2W Online.}
        \item {Desarrollador del sistema de votación de diversas ferias científicas de caracter nacional, como Galiciencia o Festiciencia.}
        \item {Desarrollador de varias soluciones software de apoyo a programas de divulgación científica y matemática.}
        \item {BugHunter durante la Exporecerca Jove XXI.}
      \end{cvitems}
    }
    \vspace{0.1cm}
  \cventry
    {Instructor Informático} % Job title
    {La Molinera} % Organization
    {Ourense, Galicia} % Location
    {Mar. 2018 - Dic. 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Impartición de diversas formaciones de carácter tecnológico basadas en temáticas como Realidad Virtual, Realidad Aumentada, Inteligencia Artificial, Programación, Videojuegos o Seguridad Informática.}
        \item {Organizador de la iniciativa "Hackerspace Ourense" que aúna a jóvenes que comparten pasión por el Hacking y la Programación.}
        \item {Ponente durante las charlas "OuTalent" enfocadas a la visibilización del talento joven en la ciudad de Ourense.}
      \end{cvitems}
    }
    \vspace{0.1cm}
  \cventry
    {Pentester} % Job title
    {VértigoSistems} % Organization
    {Vigo, Galicia} % Location
    {Feb. 2017 - Jul. 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Especialista enfocado a realizar auditorías de Seguridad Informática a redes e infraestructuras como parte de la consultoría de servicios especializados en Seguridad Corporativa, así como trabajos de investigación OSINT y desarrollo de soluciones Cloud a medida.}
        \item {Ponente en la conferencia privada de demostración de QRLJacking en el NH Hotel.}
      \end{cvitems}
    }
    \vspace{0.1cm}
  \cventry
    {Profesor de Robótica} % Job title
    {Camp Tecnológico} % Organization
    {Ourense, Galicia} % Location
    {Abr. 2018 - Jun. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Profesor de robótica y programación básica como actividad extraescolar en el Seminario Menor de Ourense.}
      \end{cvitems}
    }
    \vspace{0.1cm}
  \cventry
    {Instructor de Programación} % Job title
    {Escuela Superior de Ingeniería de Telecomunicaciones (Universidade de Vigo)} % Organization
    {Vigo, Galicia} % Location
    {Mar. 2017 - May. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Instructor de programación en Bitsbox y Scratch durante la XVII SEMANA DA CIENCIA enfocado a alumnos de Bachillerato.}
        \item {Instructor de programación en Bitsbox durante la semana OBRADOIROS DA CIENCIA APLICADA (OCA) enfocado a alumnas de la ESO y Bachillerato.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	EXTRACURRICULAR ACTIVITIES
%-------------------------------------------------------------------------------    
\cvsection{Actividades Extracurriculares}
\begin{cventries}
    \vspace{0.1cm}
  \cventry
    {Campus Expert} % Affiliation/role
    {GitHub Campus Expert} % Organization/group
    {Ourense, Galicia} % Location
    {Sep. 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Miembro del programa GitHub Campus Expert que permite la organización de eventos respaldados oficialmente por GitHub en entornos universitarios.}
      \end{cvitems}
    }
    \vspace{0.1cm}
  \cventry
    {Programador} % Affiliation/role
    {SparkAR Closed Beta Developer Program} % Organization/group
    {Ourense, Galicia} % Location
    {Jul. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Desarrollador Beta Tester del software de Realidad Aumentada diseñado por Facebook que permite generar filtros faciales para sus redes sociales.}
      \end{cvitems}
    }
    \vspace{0.1cm}
  \cventry
    {Programador} % Affiliation/role
    {Alexa Closed Beta Developer Program} % Organization/group
    {Vigo, Galicia} % Location
    {Jul. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Desarrollador de Skills enfocadas al público hispanohablante con el fin de afianzar la robustez el Asistente Virtual de Amazon antes de su salida oficial en España y México.}
      \end{cvitems}
    }
    \vspace{0.1cm}
  \cventry
    {Colaborador} % Affiliation/role
    {A38 Sports – Holi Run Vigo} % Organization/group
    {Vigo, Galicia} % Location
    {May. 2015 - May.2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Voluntario durante la organización y ejecución del evento solidario Holi Run en Vigo.}
      \end{cvitems}
    }
    \vspace{0.1cm}
  \cventry
    {Voluntario} % Affiliation/role
    {Banco de Alimentos} % Organization/group
    {Vigo, Galicia} % Location
    {May. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Encargado de la recolectar alimentos a las puertas de dos supermercados pertenecientes a Vigo durante la campaña anual de Recogida de Alimentos.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	HONORS & AWARDS
%------------------------------------------------------------------------------- 
\cvsection{Honores \& Premios}
\cvsubsection{\\\\Hacking}
\begin{cvhonors}
  \cvhonor
    {2º Puesto} % Award
    {Cyber Pathways CTF | e2e-assure} % Event
    {Internacional} % Location
    {2020} % Date(s)
  \cvhonor
    {5º Puesto} % Award
    {NationalCyberLeague | Guardia Civil} % Event
    {Fase Nacional} % Location
    {2020} % Date(s)
  \cvhonor
    {1ᵉʳ Puesto} % Award
    {NationalCyberLeague | Guardia Civil} % Event
    {Fase Autonómica} % Location
    {2020} % Date(s)
\end{cvhonors}
\cvsubsection{Hackathon}
\begin{cvhonors}
  \cvhonor
    {3ᵉʳ Puesto} % Award
    {Proyecto ARU | Hack4Good} % Event
    {Vigo} % Location
    {2018} % Date(s)
  \cvhonor
    {Participación} % Award
    {Proyecto SocialDefender | ThinkBig Jóvenes} % Event
    {Madrid} % Location
    {2017} % Date(s)
  \cvhonor
    {Premio ThinkBig} % Award
    {Proyecto SocialDefender | Hack4Good} % Event
    {Vigo} % Location
    {2017} % Date(s)
  \cvhonor
    {Participación} % Award
    {Proyecto TYR | Galicia Open Future\_} % Event
    {S. de Compostela} % Location
    {2016} % Date(s)
  \cvhonor
    {2º Puesto} % Award
    {Proyecto TYR | Hack4Good} % Event
    {Vigo} % Location
    {2016} % Date(s)
\end{cvhonors}
\cvsubsection{Divulgación Científica}
\begin{cvhonors}
  \cvhonor
    {3ᵉʳ Premio} % Award
    {Proyecto Desmontando "The Wall" (Mentorizado) | Galiciencia} % Event
    {Ourense} % Location
    {2019} % Date(s)
  \cvhonor
    {1ᵉʳ Premio} % Award
    {Proyecto BabySafety (Mentorizado) | Premio Don Bosco} % Event
    {Zaragoza} % Location
    {2019} % Date(s)
  \cvhonor
    {Participación} % Award
    {Galiciencia} % Event
    {Ourense} % Location
    {2012-2015} % Date(s)
\end{cvhonors}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	CERTIFICATIONS
%------------------------------------------------------------------------------- 
\cvsection{Certificaciones}
\cvsubsection{\\\\Informática Forense}
\begin{cvhonors}
  \cvhonor
    {\href{https://training.autopsy.com/certificates/whyhnafde1}{Autopsy Basics and Hands-On}} % Award
    {Autopsy Training} % Event
    {15CES2690006} % Location
    {2020} % Date(s)
  \cvhonor
    {\href{https://extension.uned.es/ajax/ops.php?espacio=exportacion&clase=Doc&funcion=certificado&var1=pKg+Q532R6M0&json=0&op=accion}{Análisis forense informático: introducción y casos prácticos}} % Award
    {UNED} % Event
    {pKg\_Q532R6M0} % Location
    {2017} % Date(s)
\end{cvhonors}
\cvsubsection{Idiomas}
\begin{cvhonors}
  \cvhonor
    {Cambridge English: First (FCE) – CEFR level B2} % Award
    {Cambridge English Language Assessment} % Event
    {15CES2690006} % Location
    {2015} % Date(s)
\end{cvhonors}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	PUBLICATIONS
%-------------------------------------------------------------------------------
\noindent\rule{\textwidth}{0pt}
\noindent\rule{\textwidth}{0pt}
\cvsection{Publicaciones}
\begin{cvhonors}
  \cvhonor
    {\href{https://medium.com/@kikefontanlorenzo/jugando-a-ser-forense-informático-c3cb5f4ff1e3}{Jugando a ser forense informático}} % Award
    {Medium} % Name
    {Web} % Media
    {2019} % Date(s)
\end{cvhonors}
%-------------------------------------------------------------------------------
%	PRESS
%------------------------------------------------------------------------------- 
\cvsection{Menciones}
\begin{cvhonors}
  \cvhonor
    {\href{https://www.heraldo.es/noticias/aragon/2019/03/15/un-sistema-contra-la-muerte-subita-de-un-bebe-entre-los-premios-don-bosco-1303128.html}{Un sistema contra la muerte súbita de un bebé, entre los premios Don Bosco}} % Award
    {Heraldo} % Name
    {Prensa} % Media
    {2019} % Date(s)
  \cvhonor
    {\href{https://www.farodevigo.es/galicia/2018/05/02/premios-concurso-hack-for-good/1883325.html}{Varios premios en el concurso 'Hack For Good'}} % Award
    {Faro de Vigo} % Name
    {Prensa} % Media
    {2018} % Date(s)
  \cvhonor
    {\href{https://www.farodevigo.es/galicia/2018/05/02/joven-trayectoria-hacker/1883326.html}{Tan joven y con trayectoria de 'hacker'}} % Award
    {Faro de Vigo} % Name
    {Prensa} % Media
    {2018} % Date(s)
  \cvhonor
    {\href{https://www.gciencia.com/tecno/social-defender-solucion-galega-acoso-escolar/}{Social Defender, a solución galega contra o acoso escolar}} % Award
    {GCiencia} % Name
    {Prensa} % Media
    {2017} % Date(s)
  \cvhonor
    {\href{https://www.atlantico.net/articulo/economia/proyectos-vigueses-compiten-124-espanoles-madrid/20170412120325583713.html}{Dos proyectos vigueses compiten contra 124 españoles en Madrid }} % Award
    {Atlántico} % Name
    {Prensa} % Media
    {2017} % Date(s)
  \cvhonor
    {\href{https://www.farodevigo.es/gran-vigo/2016/03/01/concurso-hackers-premia-aplicaciones-salud/1414301.html}{El concurso de "hackers" premia aplicaciones sobre salud y prevención de choques}} % Award
    {Faro de Vigo} % Name
    {Prensa} % Media
    {2016} % Date(s)
  \cvhonor
    {\href{https://www.lavozdegalicia.es/noticia/vigo/vigo/2016/02/26/hackers-buen-rollo-vigo/0003_201602V26C12991.htm}{Hackers con buen rollo}} % Award
    {La Voz de Galicia} % Name
    {Prensa} % Media
    {2016} % Date(s)
\end{cvhonors}
%-------------------------------------------------------------------------------
\end{document}